<resources>
    <string name="app_name">Android 1</string>
    <string name="harga_ip">$1500</string>
    <string name="layar_ip">        Sistem kamera Pro. Tiga kali lebih pro.

Bidang pandang diperluas. iPhone 11 Pro memungkinkan Anda melakukan zoom dari Telefoto ke kamera Ultra Wide baru, untuk mendapatkan rentang zoom optik 4x yang memukau.

Antarmuka elegan dan imersif. Kami memanfaatkan bidang pandang yang lebih lebar agar Anda dapat melihat apa yang terjadi di luar frame gambar — dan cukup ketuk untuk merekamnya. Hampir tidak ada penghalang antara Anda dan subjek foto Anda kecuali font kamera Pro baru. Jadi Anda bisa ikut menikmati setiap adegan.

Video 4K. Rekam. Putar. Zoom. Potong. Edit. Terangkan. Sesuaikan. Bagus kan?

iPhone 11 Pro memungkinkan Anda merekam video yang terlihat begitu nyata, dengan detail yang memukau dan gerakan yang lebih mulus. Daya pemrosesan yang epik memungkinkan perekaman video 4K dengan rentang dinamis yang diperluas dan stabilisasi video sinematik — semua dalam kecepatan 60 fps. Anda juga mendapatkan kontrol yang lebih kreatif, dengan 4x lebih banyak adegan dan alat pengeditan baru yang canggih.

Ultra Wide. Semua terlihat.

Saat Anda tak bisa lagi memuat semua orang dalam frame, zoom out saja. Karena kamera Ultra Wide baru merekam empat kali lebih banyak adegan daripada sebelumnya. Seperti melangkah mundur cukup jauh, tanpa benar-benar bergerak. Begitu mudah menjepret barisan pegunungan, bangunan yang menjulang, dan cakrawala yang ikonik.

Mode Malam. Ketika teknologi tinggi bertemu cahaya rendah.

Mulai dari restoran bercahaya redup hingga pantai bercahaya rembulan, mode Malam baru menggunakan perangkat lunak cerdas dan A13 Bionic untuk menghasilkan foto berpencahayaan rendah yang sebelumnya tidak mungkin dihasilkan iPhone. Dan semua itu terjadi secara otomatis. Anda juga bisa bereksperimen dengan kontrol manual untuk menyertakan lebih banyak detail dan lebih sedikit noise.

Mode Potret. Karakter kuat pada potret Anda.

Dengan tiga kamera bekerja sama, Anda bisa tampil lebih pas dalam potret Anda daripada sebelumnya. iOS 13 menambahkan efek Cahaya High-Key Mono untuk monokrom gaya studio. Dan Pencahayaan Potret memungkinkan Anda mengontrol intensitas cahaya untuk menyempurnakan subjek Anda — seperti yang Anda lakukan di studio. Begitu indah bukan?

Smart HDR - Siapa bilang foto Anda tidak bisa jadi lebih bagus?

Smart HDR generasi berikutnya menggunakan algoritme canggih untuk menyempurnakan detail sorotan dan bayangan pada gambar Anda. Dan kini Smart HDR memanfaatkan pembelajaran mesin untuk mengenali wajah dalam jepretan Anda dan menambahkan cahaya pada wajah secara cerdas. Berarti iPhone 11 Pro dapat menyesuaikan secara otomatis detail pada subjek dan latar belakang. Bahkan beberapa kamera DSLR tidak dapat melakukannya</string>

</resources>
